人生得一莊子死而無憾

如果可以有個莊子咁既紅顏知己真係好好

有冇同好

老達認同

睇住由細到大既女
比人中出左

邊個負皮

樓豬係惠子?

非基

紅顏易得
知己難求呀

阿樂表示同意

比現任打到仆街

綠帽樂

咬老軟失敗

子非魚 安知魚之樂

其實阿樂打完斯路之後做咩?
可能都係莊子養

呀樂食過芝芝又點計

棒球員

人地起碼拎左莊子第一次

悟飯
最強人類